[sheshe]冇人開我開之重新出發討論區（1）

新論壇新開始
估唔到咁快有sheshe post

屌我開左個俾你地無視左

真係睇唔到sor

唔緊要啦有咩所謂

距離聖誕節仲有三十日

大家出街最親密會點

通常都係拖手only, 無人睇到時可能會錫一啖

Same

屌你咁快手既

見到hkg+成版吉左，好唔慣

咪臭係

收埋左係folder 入面

以前ex 知我高登acct, 一直都唔敢回post

完全無視身邊所有人 咩都做

我都係
唔會del但放咗喺唔常用app度

咁佢知唔知有呢個app?

轉左名

雖然係樹樹，但都好關心天佑巴打幾時進場。

好掛住佢啲gay post

留名

本身仲諗住唔會再上forum
好彩有呢度

仲有一個月都冇就聖誕

好期待

要諗送乜食乜好難搞

變左做中文名

已經諗好哂

我之前做cdr，過來了，新的開始。
大家好～～

呢種天氣冇magic hour喇

已經好多次叫佢唔好送禮物慳錢好過 佢死都要送

樓上幾位絲打好似好sweet
你地係咪有公開？

KK 一鍵留名
喺到見返大家好興奮

我同佢都極低調 冇人知

朋友知，屋企人唔知

些牙下啦

幾驚過到嚟冇得追post 好彩大家過埋嚟

好凍
好想叫春

我想要個女朋友

真係凍到完全郁都唔想郁

今日無，寄望明天有。
做人要有希望！

Hi我是新朋友 以前懶得login 做cd rom

好多新朋友呀

我的父母和哥哥知道。親戚不知道。
朋友有問就講，不過有些都感覺到。

加入，而家諗緊聖誕有乜做

睇你自己覺得點肥法？
我見都好多肥妹仔有人要

拖手，係電梯攬下最多

女仔應該比較重視性性格內涵 加油呀

同前女友會攬, 錫 (有人都照做)

Agree 唔係男人用下體諗野

新人

我都會攬下
但唔敢好耐。

今日有無人出左pride parade

welcome

有個ex係肥妹 好正 有肉地好好攬
對上嗰個同我一樣好細粒好瘦 攬落真係好薄

一齊集思廣益下 無乜頭緒

可惜好大雨

新地方新留名

識食 我女朋友都肥嘟嘟 好中意摸肚仔

有少少肉先好攬

唉女朋友好瘦，唔可以肥好大壓力

同佢講 我肥咗就可以俾個肚腩你玩喇

女朋友係肥豬 企係佢隔離顯得我好瘦 全身都係肉好好攬 btw有冇人掛住牛肺啊

手造書同鋼筆
前者係佢話過想要，後者係我覺得呢樣野同前者好夾

牛肺

想我嗎？

秒速留名

我嗰嗰肥到豬咁都好多人鍾意 唔洗擔心

對鞋都水浸

諗住去aia，會否太頹

佢唔少
冬天靠佢取暖

手造書係咩黎

唔會既，健康就得，我都減緊 想健康d

love handle

佢連100磅都無 成日叫我唔好再肥過依家

正呀 我今年整相簿 第一年懶係有心思

屌 點玩
玩串個party

所以你明d 壓力點黎 佢仲要超鍾意食野

唉我仲未有頭緒，自己整我又無天份，送其他又諗唔到，佢乜都有

希望你地幸福
低調左好多年
佢係一個中意show off既人
所以無得曬幸福佢頂唔順
係其中一個原因散
我有時係度諗會唔會公開咗就唔會散

一齊集思廣益吓
自己整就一定唔會整得切 送禮物又好似敷衍咁 不如拎去食咗佢算

食佢會爭住俾

以前無出過聲 新地方加入討論

可能因為我同佢都好private 同樣覺得拍拖係兩個人嘅事唔需要同朋友交代
所以暫時未有呢方面嘅問題
以後嘅野就遲啲先算啦

嚟緊要多啲出聲呀

煮飯仔點睇？

大家態度一致真係好好

月球燈？月亮代表我的心 會唔會太無謂

有無地方推薦？第一次過聖誕唔想乜都唔準備，但佢家境幾好，衣食無憂，送乜都唔岩咁。唉

我覺得如果係咁，handmade會最感動

都係傾番嚟架啫 一開始大家期望都唔同
慢慢習慣嘅

好 而家暗暗有啲鍾意一個女仔 但完全feel唔到佢點睇sheshe 灰 其實你地靠咩feel 直覺？

好葡萄
一齊六年都一致唔到

問佢之前d 感情經歷，同埋你係boylish 定girlish 外表？

總會遇到個步伐同你一致嘅人
到時記得拖實佢

但無理由次庚都handmade, 都無咁多野made

月球燈？頭先個留言無人覆

特登講啲同志電影試探吓佢點睇？

我希望仲會有人俾我拖
但我覺得出嚟做野仲難搵到

啱呀 好彩我仲係學生

Google 左都幾好 但其實依個係第一份禮 送依d 後面唔知點搞。到底邊條仆街發明送禮仲

Google 左都幾好 但其實依個係第一份禮 送依d 後面唔知點搞。到底邊條仆街發明送禮物

識左咁耐好似從來兩邊都無問感情經歷 我覺得佢好似有啲aromantic咁 我地兩個都長頭髮 好驚愈黎愈friend佢只係當我姊妹之類

一係就探口風，一係就flirt 左先

唔係想嚇你，真係要試探清楚先
當初就係同好朋友一齊
過咗6年先知佢原來好介意世俗眼光
最後無咗個好朋友
如果再一次，我諗我寧願選擇用好朋友既身份陪住佢
雖然好自虐

下個會更好既

試過下咁 佢對同志態度係開放 但冇講好多 我唔敢問咁深 驚好似好明顯咁 佢一直都男女校 又知我讀開女校 硬係覺得好似好易比佢睇穿咁

加張卡
其實送禮你地會中意食飯前，食緊飯，定食完飯行街先送

食緊飯 好似浪漫啲咁

真係有得再一次嘅話，可能自虐嘅你會寧願至少同過佢一齊呢
做好朋友 我唔想見證住佢帶個男朋友比我見

返屋企前俾？

自己整一本書出黎，俾佢寫下野咁

俾佢睇穿咪仲好 唔洗咁煩惱

好用心

我有時覺得一個係tb同一個係長髮
係香港會易生存啲，之前食飯送
明明好開心好浪漫都唔敢有咩表示
但如果係tb,當街錫都唔會有好大迴響咁

佢依家要我同佢做番好朋友
可能有一日佢會帶嚟俾我見
到時真係唔知俾咩反應佢

嘿嘿

書係佢第四件開口讚我既事
送呢樣野應該唔驚佢唔中意

講起呢個，我之前見到有個網可以將ig啲相變成書
可以自己加啲caption

俾錢整？印埋俾你？

所謂「易」只係相對地易 其實咪一樣咁難

係啊

幾錢？點樣樣架？

不過我呢邊冇乜相，得我影佢個啲痴漢特寫偷拍

有兩個網，一個就係ig相
一個就係自己揀相
我覺得後者好啲

有好多唔同簿都得
你地唔講起我都唔記得有

屌 唔知個quota幾時搞掂
我上網訂咋，有得排版！一本佢一本我
之前有諗過整m&m人樣朱古力，但今年成年都plan左做呢本相簿，留返下年先整朱古力～

絲打都係未放低到佢 快啲搵到人鍾意到 你可能就祝福到佢架啦

派膠，我戒口而家先減到

好彩我同女朋友都唔中意show off，可能show左都無人理我地
我都有咁諗過，公開左散左成班朋友就好尷尬，因為試過一班好好玩嘅朋友會分左兩邊。

推

真係有雷達，通常我一見就知，你問下女校呀，講另一半定男朋友/partner都好大hints

月球燈要支持正版呀喂

六年嚟朝夕相對，好難一個月放低
Lonely christmas

咁樣其實好好

是對的終於會碰到
不過我都幾驚係公司搵到另一半

有無kui過手行街？

散左就好似是但一個要唔做，驚尷尬

勇往直前 溝左先講

原來有正版架

一見就知咁犀利
我gaydar長期唔著 sense唔到人哋係flirt緊定只係being nice

屌 我今年就係做呢個

證明係好選擇

台灣橡果工作室先係原創

我都有咁講，希望轉工先

懶人精選

我都試過以為同對方有野 比人派好人卡
可能見b會易啲中性啲問多2下都知
好老尷呀我覺得表錯情會

如果表錯情 會以後唔想再見到佢

我gaydar都算準架 讀開女校 但第一次遇到咁豪邁feel 嘅男女校女仔 打扮又好女仔 完全feel 唔到 不過我估佢係未諗過sheshe 嘅人黎 表錯情好老尷 所以被動嘅我想慢慢黎

即刻block埋

慢慢黎 唔好因為咩節日突然腎上腺素上升就表白，次次我都賴野

親密啲嘅好似得 落雨佢遮我我kiu住同過馬路拉一拉我隻手

今年用tintint整相簿個位絲打你係整邊款？

我整映畫本呀 啲紙靚好多呀因為

你地識左幾耐

咁我又唔會 被動撚嘗試學緊主動少少

但係你一行出街見到一pair pair 周圍又佈置晒聖誕嘢咁，真係好易做傻事唔小心表咗白

唔夠一年 無common friend 呀

傾下in dept d先啦～打開下心窗

LIHKG新post留名
見到有sheshe post覺得好感動啊

我柒過 真係好易亂嚟

hello

無common friend 都唔大問題，你地有無傾過感情個d呀？

歡迎

大概幾耐送到啊？我係偏遠地區，都唔知要幾時落單，驚送唔切

借啲椅傾吓感情嘢 當了解多啲佢冇壞呀

你個名
達哥

而家落12月9，佢有預計到貨日期 早整就安心d
我想整postcard tim呀

傾傾下就有機turn her on
拗攣直女大行動

你係係預計日期個日收到？因為佢下面寫映畫本要遲三個工作天，好亂

佢會話你知
我未收貨

我地一直都係到

口
啲括弧講到好似好耐咁

留名一身蟻

你14都抆抆地，我都係聽日比錢先 驚去旅行收唔到

到底可以點樣知人地係當你朋友定點

好啦 等我黎緊試下傾下感情野先 呢到有有絲打真係將你地partner由直拗攣到

如果佢要返個名我實比佢

如果對方唔係曖曖昧昧嗰啲嘅話 應該行為試睇得出佢對你同其他人有冇分別？

我中過伏都成功過
其實好多時你可以係留意佢，佢可能有咩都叫你去，多人出黎都坐你隔離都叫有d機

我現任

新人留名

破左喇？

深夜叫下冬先

lihkg新post上水留名 平時做開cdrom

btw樓主個名 我都好鍾意首歌

但有好大可能只係當你朋友或者zip下時間

曾經試過

我就是成功的例子

攝時間好慘，我睇住有一對都係咁
我都唔明攝到要霸晒對方時間咩玩法

岩岩我fd sd比我 係生日牌
感嘆而家ig咩都有得賣
最衰另一半岩岩過完生日
我有諗過xmas整蛋糕，但我地出去食拎又好麻煩

你講緊我啊？

因為我同佢係hallmate
佢平時自己煮又試過煮比我食
我唔識煮平時都係同其他人一齊出去食
佢有時又會搵我食下飯有時又我陪下佢去買下野

咁邪
我識有個女仔佔有慾好強，係朋友都要霸晒星期六日

恭喜晒 接受祝福啦要

一齊六年先知原來係兵
未搵到男朋友先搵我攝

好慘呀！！天無絕人之路
真心

妖，未打完。
咁呢6年你地有無做過啲咩？
你係b？

我問佢，如果係當我fd，點解會有親密接觸
佢話好多人同best fd都係咁
佢模糊哂啲底線
有啲野唔會同fd做囉
我都希望個天俾多個機會我

住hall唔係仲近水樓台咩
而家凍冰冰一齊訓取暖

兩個長髮

有幾親密
我都會拖d朋友，都會攬 唔好屌我
但錫一定唔會

Pure都真係幾難捉摸，6年都唔短，你地有無趁機去下旅行咁？

有去旅行，唔止錫
咁都係好朋友，無野好講

屌佢又真係成日叫我過佢房到訓

咁真係好慘

咁都係好朋友，咁佢都幾多「好朋友」？

見到絲打6年經歷都唔敢講咩，但係襯住hall一齊真係好sweet
絲打，食左先講

我試過超親密腰都攬埋，佢又同我去pinkdot
我都未同佢講我性取向，佢一句：我唔係sheshe黎架 就KO左我
呢d女仔真係 依家已經唔想再搵佢，有時好怕遇到呢啲女仔，好似玩弄緊我咁

女朋友考得唔好就好可能要去外國讀書 點算

其實long d又有咩好怕

直女真係好難觸摸同好易令人誤會
出街拖手呀攬呀都不過係對好朋友嘅表現
當然又或者只係自己一廂情願 唔怪得人太多
所以佢明言自己唔係 都好過成日曖曖昧昧

呢條友好有問題喎 早甩早著啦

你個名係我女神
我都好怕明知人地對佢有意仲單獨出街比晒希望你，點知周圍唱你中意佢，從來都無中意過你，一副唔關佢事咁既人
派膠到永遠

Long d滿希望
前路由你創

岩 我諗都去到最後一道防線？
我都真係無野好講

俾佢飛咗啦，但其實唔捨得

對住咁絕嘅人 唔捨得都要灑脫啲啦

真心一問，到底sheshe有無係兩個都TB

我明 希望可以快啲放低

試下留言先

同大家share吓個mv先 唔知有冇人聽佢啲歌？
喱緊喺被竇入面睇佢個clockenflap live 好毒

Long d 好辛苦 接受唔到要同佢分隔咁遠

會習慣架 到你見到佢你會覺得所有等待都係值得

我係咪有被虐傾向
我會係佢角度諗
一直以嚟都無得公開
身邊啲fd出哂pool
佢可能承受好大壓力

不過我最嬲係佢覺得呢段關係係唔正常，世界唔會接受
仲同我講，如果以後個個都結哂婚
佢唔結咪會好無面
火都嚟

我覺得我好似人格分裂咁

你太為佢著想喇 唔係話有錯
不過都要諗吓自己

我發現無論我想做啲咩之前我都會諗咗佢先
同佢一齊咁多年
基本上無咗社交圈子
佢成日都想我陪佢食飯，我就堆哂啲飯局
啲fd成日都講笑話，大忙人，次次約你都唔出現，幾十萬上落啊
就算同屋企人去旅行，買野俾佢仲多過買俾自己
我真係覺得自己對佢好好
就係因為我係女仔，就要分手？
好痛苦
我諗就算有下一個，我都唔會對佢好到咁
到頭來又可能會咁樣同我分手

分咗手冇耐？

幾個禮拜
好難放低
又有一堆common fd
約食飯都唔知出唔出好
好尷尬
明明分左手
仲要聽佢地講佢地男朋友

六年先黎介意世俗眼光，真係估佢唔撚到啊

試過，表白後無耐圍內班人好似知道左咁

但覺得自己好唔爭氣，到呢家諗返起以前同佢周圍去既回憶、
奇怪既氣氛，時冷時熱既態度
都覺得好開心、又同時覺得好可惜。

有少少，覺得如果可以再次捉返緊呢個人就好喇，既感覺。
但咁樣樣同精神出軌有咩分別

可能真係第一次鍾意既女仔係最深刻。
個時真係好撚鍾意佢。

突然覺得自己好幸福 而家返工嗰度有勁多she she，所以無論同男同事定女同事都可以毫不忌諱咁講自己係she she.
身邊啲朋友對she she都冇話有咩大反應，都係覺得鐘意就得
係有一兩句會問我係咪太飢渴 無端端鐘意咗女仔 （因為之前有同過男仔拍拖）
屋企人應該都估到我係 雖然應該都唔會好鐘意 但都成日暗示俾我聽只要我自己鐘意開心就得

所以先咁傷
因為個個都出哂pool,曬幸福
佢無得曬咪要分手

我完全無辦法講自己係sheshe
明知佢地係唔會介意
但唔知點解講唔出
應該係話唔會無啦啦同佢地講：我係she she

之前係mk見過兩個tb手拖手 唔知係fd定點

sheshe剛失戀
金牛座死心係唔係一定無得再救？
佢唔同一般女仔 佢係一個好易tum既人
可能買個十幾蚊公仔、畫幅畫比佢都可以開心成日既人
我真係好想同佢有將來，大家都認定對方
打算下年尾會去溫哥華註冊
我以為 搵多d錢先係愛佢 比將來佢
我去打d男人先會做既牛工，將錢睇到好重
大家開始愈走愈遠 甚至幾個月同床都無行埋
到分手 佢搵我朋友比返對我地一齊儲錢買既Cartier對戒比我 仲整理好份resume比我搵工
我依家個腦一片空白
好心痛，但我地大家都仲有向共同朋友打探對方消息
下一步，真係好迷惘...

絲打，認定埋依家應該好傷
有冇諗辦法氹番佢？
改變自己去證明俾佢睇？
連結婚都講埋，步伐應該都幾一致架

之前viutv對不起標籤你講tb個集個嘉賓咪係

咁就記住同佢一齊既好野啦
放喺心入面

有呀，bbl

今年無去flap啦

我都明既，通常身邊d人都唔睇好

我身邊同學朋友都結婚生仔 又如何
衰d講句，結婚都有機會離婚。
為面而拍拖都唔知做乜鳩

我明 我都係比圍內人知，斷晒聯絡。
仲要試過兩次
我第一次鍾意女仔時我又無特別覺得奇怪，好似係終於搵到自己條路
雖然佢都無接受我，我都仲記得佢 得閒有stalker下佢

我個度係正常公司
費事講，又唔熟，成班八婆。
我屋企人都會有說話叫我帶男朋友返黎
最煩係我阿媽啲同事，問我阿媽我拍拖未 使唔使介紹。
關你咩事 比我見佢真係派膠派到永遠

咁正

hugging
或者大家分開再睇下，而家我估都9成9架啦
可能遲d會一齊返都未定

公司黎過兩對呢啲客

一樣米養百樣人

如果唔係因爲你做錯事而死心，其實真係冇。

咁都係
其實我都冇特登周圍同人講嘅 只係講起呢啲嘢嘅時候唔會有心理壓力覺得唔講得啫

其實我只係做個19sales 係唔知做咩間鋪特別多she she.成日笑係集中地

之前做開cdrom
黎留個名先

朋友講起男朋友啲sweet嘢 我只可以坐埋一二邊點頭同跟住笑

就係因為咁，所以飛我
諗起都傷心
其實唔關個朋友事

註冊完即刻嚟留名

桃花園 咁要兜個圈

呢度回post都回得幾快下

同埋呢邊好似幾熱鬧

好羨慕 而家圈子唔同以前 我自己都好驚比人懷疑/發現係sheshe 唔係我覺得邊個高尚啲 而係幾介意直女嘅眼光 男嘅反而無所謂

訓哂覺喇？

通宵工作中，冇靈感，好痛苦

達子老是常通頂

我自己嚟講 我唔介意其他人點睇自己
只係介意親近嘅人點睇自己
當知道身邊有人係恐同
都會不其然頹一頹

新人留名

明知對方唔係sheshe 都係忍唔住要舂嗰頭埋去

We've been there

有咩辦法可以徹底忘記一個人

好眼訓

我都係

shura好正
尋日我係現場睇
好滿足啊

無

我喺youtube睇live影到個crowd好似唔係好high咁
我都好想睇現場呀

總是免不了

Btw，邊位改左名？

新壇新post新ac舊人留名

每日都唔夠瞓
每日都同自己講今晚要早啲瞓
結果每晚都係搞到夜一夜
人類總是⋯⋯

KK
改個名繼續放負

Sara 都來了

晚晚趕assignment

我都係 所以就好慶幸身邊冇（好似係）
不過之前家姐知我係嗰時閪咗面我都好sad
但事後佢有同我講返一時之間真係反應唔切 話會尊重我

龍就

哦屌

咦咁靜既

Hi

你係達？

好靜啊 聽日又present 咁耐都未sem break架

終於搞掂
hi我係JJ

過埋呢個禮拜就sem break 頂住

係有andriod定JJ轉左電話？

係啊
你呢？

出左an仔版啊 達bb

好耐之前上過水，whatsapp 你睇下你記唔記得

終於返到屋企
今晚又凍 前幾晚凍到訓唔著

題外話 見到自己會員id咁細數 好有趣

頂埋今個星期sem break就有得過lonely christmas

究竟點樣討好伯母

有得見家長,好葡萄

伯母好鐘意我
但伯母亦都唔知我同佢個女拍拖

同一情況
連枕頭都買左個比我放係女友房

Final都未考 sem乜鬼break啊

新壇新ac舊人留名

你係邊個估唔到

都唔知開心好定唔開心好

黑色對話姐係咩？

嘩屌，大家可以歸位喇

一做長工計月pay就破產，儲你老母個錢咩

好過我偷偷摸摸 永遠上佢屋企要夾定佢屋企人時間

佢屋企兩老退左休全日係屋企
唔正正常常上去邊有得走

潛左水好耐既CD-R，終於都忍唔住上水
好耐好耐好耐之前，識左個女仔
Chat左一排，之後都有出黎見面，佢都有見下我屋企人
早前媽媽問我地兩個係唔係拍拖
我同媽媽講，個女仔咁多人追，排隊都未輪到我啦
講完個刻真係sad到核爆，毒撚心事有誰明
Btw新post留個名

絲打係B?

唔係好B既B,其實一直我都未向屋企人出櫃
呢個女仔既出現，令我都好似突然痴曬線咁同左身邊好多朋友，表姐間接出左
呢排我都有開始借啲易同屋企人講下個人感受咁

又係我叫春
好想同佢有進一步但佢直過間尺
有時會做啲好似好曖昧既野但人地只不過係當你普通女性朋友先會咁做
同埋如果比佢知道左日日撞口撞面一定好老尷

GPA如浮雲 個心已經飛咗去Sem break

同佢係點識㗎？平時成日會見到

冬天令拖延症惡化

發現自己其實仲係好中諗女仔。
有時會係到諗，係咪唔經過啲咩瘋狂野、浪漫野或者唔係自己追返黎既就唔識珍惜呢？
係佢身上好多時我都搵唔到個種瘋狂既感覺。
除左佢追我時既前幾日。
覺得自好愛佢既同時又好仆街。
O1毒撚好麻煩

我估應該係黑色貓

啊啊chat

一直唔知原來有sheshe post

Welcome

回頭是岸啦施主

較早左半個鍾鬧鐘都遲到

張床真係好舒服 暖笠笠 好想一直瞓

有冇人見過肥絲都有拖拍

周街都係並不包括我

個人又肥又悶又樣衰好難識到絲打

有冇咩興趣？去玩下活動應該識到~

X2
新人留名

鍾意睇動漫百合個d
之前鍾意AKB都有約埋個女網友一齊去睇握手會
我自知我樣衰所以我從來都唔會提起我個樣
同佢係Facebook識大家傾左3個月計
係佢自己主動約我
我已經同佢講左我係d又肥又樣衰d人
但一返到現實我地見面後
佢邊食飯邊顧住聽電話完全冇理過我
到食完飯握手會都未開始佢就賣乜左我
從此我就對依d聚會好有恐懼

咁誇張 絲打唔好咁自卑啦

鐘意百合動漫
我同女友某程度上都係呢個原因識

係咪通常一個女仔樣d一個男仔樣

有，我就是成功例子

lm

絲打幾重先？你篇向b定g?

60kg p

邊關事 咩type都有架啦

咁我肥過你好多

我覺得兩個女仔樣起埋一齊成個畫面真係好靚

利申：唔係女仔樣

好難識女阿
自己毒撚性格
點先可以識人

主動d

下決心減

其中一個途徑係btf

好過之前大家集體俾碗紅湯嫌棄

咩意思

Hallmate黎

諗起就火都黎

咩啫 好凍呀

凍咪去攬女囉

你唔講我都唔記得

好瘋狂，黎m黎到成對腳痺哂，仲要對手都軟埋

hehe路過為絲打加個靚油

唔知幾時又會俾人嫌棄多次

幾時gaythering呀

好撚想啊啊啊啊啊啊啊
我決定黎緊個次狠心請假！！！！

呀呀呀呀呀rom 左兩日終於驗證到個email 呀！
好感動呀！

點解女人咁善變，完本講好既野無啦啦話改就改。
最衰我唔知佢係忙定嬲

點解會嫌棄?
大家都係一類人

你見得人少啦 人地嫌棄邊洗理由

咪臭系

同類嫌棄同類仲慘過比直女嫌棄

有乜慘得過明明拍緊拖都好似毒x咁

你個名

有得拍拖理得佢似唔似毒撚

兩個毒撚拍拖 變左做毒撚x2

兩個毒撚咁咪襯囉
如果對方又鍾意行山又鍾意運動
都幾辛苦

無常

兩個毒撚+1
唔係行海濱就坐圖書館

鐘意行山嘅毒撚
佢唔鐘意睇書但都會陪我去圖書館或者書店 我睇書佢玩電話

屌你老母 好滾動呀
我手殘email打錯一粒字 搞到收唔code
終於復活

Btw 我係心律不整
無左細ac no.好傷心 一開我就跳過嚟

不整

我室外派佢室內派
但好彩大家都好宅 好多相同話題

大家講下點識e加女朋友

Apps 囉

唉，拍緊拖又想單身，單身時又想拍拖
點解咁犯賤

其實你係邊個

中學同學

唔駛咁驚，好耐之前佔中識你

點解想單身

利申：好想拍拖！！！！！

中學同學如果係男女校都幾難識

我覺得又唔會難咗 係直就係直 係攣就係攣架啦

會比其他同學仔歧視

男女校識

兩個人一齊總會有不合，爭執，磨擦

好葡萄

識左幾耐先

大學同學

冇磨擦你先驚
唉我都過左熱戀期開始黎料
好攰

這些機會...

好朋友個ex

我讀書個時唔好話同班個d
就而同級女女拍拖我都未見過

女校就唔同 好多pair 有啲仲換畫換得好快

新人say hi

竟然咁快有sheshe post

一捉到個timing就即刻開架啦緊係

聽閒讀女校有得食女教師係咪真?

利申：御姐控，最鐘意大姐姐

唔好傻啦 女校得啲媽媽/呀嬸級老師
大家對女校嘅幻想其實有九成係假

女老師真係每個青春時最美好既幻想

睇得百合動漫多

女校啲人對同性戀普遍接受程度大啲 (好似係)
至少我嗰間同我識嘅女校朋友都係

Btf

熱戀期已經黎料 開始卻步，無乜信心

再配上黑絲就不得了

但聽聞女校會有好多小圈子同是非?
人生冇讀過女校真係終身既遺憾

有女人嘅地方就會有呢啲嘢

我覺得有人既地方就有是非 不過女仔既是非無可否認係比男仔多

俾我再揀多次 我會想入女校
但即刻俾女友話 如果唔係中同就唔會識到

回歸分享好料先
最近發現公司有個輕熟女同事好正
講野嗲聲嗲氣 有時有野請佢幫忙
佢即時會用仰慕目光加甜笑同你講: 好多謝你比野我做啊
對同事又好有禮貌

成班女冇男人係到成個畫面好靚
仲可以玩得放d

入唔入得口？

ff小陣啦
你鐘意睇acg推薦大島永遠既女子高生
呢d先係真正既女校生活

公平咩！我公司全部都三四十歲

外表係ok 係對腳美中不足

全部icon 都變晒心心眼

應該係bug黎 我一引用就變哂心心眼
利申 安葬狗

LM 先

圖呢

原來呢度有post
hello 大家好

女校我鍾意睇e套

世間有咁完美就好
出返黎3次元罷啦你

而家係薯粉

男女校 都唔少les

好窮好攰好眼訓

姐姐欺負人

我以前間學校同級有5個
我個班計埋我有兩個

我中意嗰套漫畫citrus 姐姐feel好s嘅妹妹

讀女校嘅話一班可能1/3都係
不過好多畢業都變番直

你間學校有無pe讀

我成日搞錯佢地邊個係姐姐邊個係妹妹
封面太GL難已入手
比老豆老母見到就唔得掂

正喎
畢業後開始接捉異性嘛
加上d人成日覺得男女先係正常

體育堂？
有呀男女分開上做咩

順便問下你幾歲

你講先
做咩無端端要人講幾多歲

無 見你完全將2次元野套入現實生活
[size=2]好似男人當av係現實咁[/size=2]
直覺你年紀唔會太大

我23歲
其實都唔細了

hi 五行欠

乜撚嘢Pe堂 你上pe要讀書嫁咩
elective呀
算啦 你問得出 感覺你應該唔係我嗰間

柒左

我諗只係大家都中意將事實ff得太美好姐

我都曾幾何時 ff過自己女朋友係好照顧人 好成熟 。。
點知比佢外表呃左

你一回po有emoji 上面就跟住轉 好amazing

你照顧返佢轉頭?
可能佢都想揾個照顧到佢既人呢

呢個真 我識個女校既女仔依家同翻男仔拍拖

個d女仔會唔會就係傳說中既雙性戀

好長 唔quote
係呀 明明對外勁成熟 對住我即刻變細路 明明佢先係賢良淑德 結果我先係好人妻 個個跌曬眼鏡

嗰啲唔係les or bio 只係揾隻攝青鬼度過歡樂時光 再放低一句接受唔到就拍拍西柚走 嘅賤人

LM

有機會我一定會問下佢

絲打幾多歲感覺上好大個

果d係bitch
無論同性戀，異性戀都有既bitch

Ex就係例子

雙性戀

好多中學時期扮tb 因為比較受歡迎 大個左女仔返好多 仲同男仔一齊返

我ex 係直既，俾我拗攣之後，散左又搵返男仔

其實我覺得大部分女仔都係bi 好多本身同女仔 之後又同返男仔 但有啲係一直同男仔一齊 突然同女仔一齊 愛冇分性別

讀男女校有sheshe但全部都係b

你睇唔出姐

放負
自己係慢熱人 矮肥醜毒中晒
成日覺得自己會一個人咁就一世
生活圈子定左 好難會識到人

睇唔出啫+1
or未遇到岩既人

一人一句sheshe最怕聽到嘅嘢 我先

「如果你係男仔就好喇」

我反而冇聽過呢句

「做咩仲唔搵返個男朋友啊？」

盡量試下主動d, 依家上網識人唔難既

呢6年聽唔少

「幾時飲你嗰餐？」

「你嘅理想型係點樣嘅男仔?」

陳近南唔係達哥來嘅咩
點解變咗sheshe㗎

"你唔試下同男人那個又點知自己唔係直喎?"

我重細過你
不過佢屋企人比我過夜
一有時間見面 就半同居咁

「女人點俾到男人俾到既野你呀」

點解好多人都覺得男人碌野喺sex入面係不可或缺 有病

連hehe兄弟都質疑女女點做愛

「大家女仔都有既野，有咩好玩姐？」by my mother
我唔係想玩，我想同女人過人世啊，媽媽

每次有男人一講jj有幾正 我就話 點解你又唔試下同男人那個 話唔定你都愛上呢

me too
預左e世自己一個
唔好話比女仔鍾意而男仔都唔會鍾意我

中學時期同班fd唔知講咩講講下討論同性戀
「咦!~~~我覺得女女仲嘔心過男男囉」
「唔係呀，雙性戀先嘔心男又得女又得」
我：

葡萄

我前日好奇入左hehe post 好多話題都係淫嘢約sex p 咁 成日好奇佢地係咪好少專一拍拖

我有朋友都覺的女女嘔心過男男，我睇唔透點解
明明都係一樣同性戀

男人真係永遠都係用條撚諗野先

個排未話Facebook頭像可以轉彩虹色既
究竟有幾多仆街真係真心支持同性戀

你火氣真係好重

我個名
好憎比人歧視e種感覺

分手個陣
佢：我都係想揾翻個‘男‘人做男朋友

同是天涯淪落人

扮緊工留個名先

男人同女人咪又係人冇分別架...
男人只不過多條撚咋嘛...

因為呢個世界係男同女

呢個觀念喺香港尤其嚴重

來生做泰國人
人地周街都係變性人都唔會比人歧視

你係果邊嘅舊post 都有留過言？
如果有，我可能估到你係邊個

一樣有歧視

我同我gay fd come out之後 佢第一句都係問: 你地咪永遠唔會stage 5囉
我:
不過其實同gay fd傾得多咗之後 又覺得佢地唔係我想像中睇sex睇得咁重要

我覺得男男拍拖仲易過女女拍拖
一來男人會主動d
第二易睇到邊d人係直定係gay
第三肥仔都有大把市場個d人h

未打完按錯制

個d人叫做熊大把仔仔鍾意

agger 女女嘅話拖手同錫都係叫閨密
但男男喺香港社會難啲生存

你確定係拍拖唔係炮友？
見佢地都係have fun多
有少有長久
gay fd講既

弱弱一問
瘦削tb去Christmas ball
去邊度買衫 買咩衫好

Zara? 或者 IT
你都係裇衫窄腳褲個啲架啦？
吊下腳、襯對襪仔，加對皮鞋囉

我啲兄弟就長久/想搵個認真嘅多 成人台我仲活躍過佢地
有一個出左櫃嘅直頭呀媽叫佢快啲搵個長久嘅 不過一路搵唔到

zara我着得起童裝架咋...
IT...毒撚唔咁入去

過檔留名

從來唔係話冇人認真
只係出面have fun既氣氛太旺
咁易搵咩

咁你想著成點你講下喇

幕後玩家陳煒同陳自搖演女女好正

「嘩你sheshe咪即係同我爭女」
爭到既仲係你market入面嫁咩?

d高登仔好興成日講e句

直女:「吓你sheshe會唔會好易鐘意我架」

其實好好奇朋友知道左會有咩反應？會唔會表面扮冇野，但你feel到佢對你有d反感。個關係同感覺會唔會有少少改變？

利申直男，身邊好多朋友對同性戀好反感，想知道女仔點睇

on9思想
唔通係女人都鍾意咩
又唔見個個男人都鍾意你

比佢知道左佢又反感既話
唔我會選擇唔會再同佢做朋友

比佢知道又唔反感既話
朋友可以繼續做
但身體就儘量唔會同佢接捉咁多

tvb d劇竟然有sheshe?

屌呢句真係好撚反感！

呀蚊可唔可以做sheshe
Sor 係另一套

IT好普通架咋，好多平野，放鬆啲啦

第25集
仲要比老母屌鍾意女人

就係想裇衫窄腳褲個啲
吊下腳、襯對襪仔，加對皮鞋
無奈膊頭太窄 又瘦 平時已經難買衫

要睇快d去睇
過埋今日tvb會del

可以買gap 男童裝之類

出面有人開tb post 好勇
唔意係咪呢度啲人後生啲 少左攻擊性言論
後面有啲留言真係有人會想了解下

絲打 你對答得好好呀 做咩唔入嚟吹下水

邊個台開?
標題係咩我揾揾

見到了

個個絲打係bi好似仲幾靚
現實中男女都有鍾意過佢

快d 派人開返個pure post

竟然tb 會鍾意返男人
可能因為我唔係g, 唔係識太多b

點解唔一齊傾

你要知道好多高登仔唔知girlish女仔都可以鍾意girlish 女仔。成日覺得les=b+g

佢係bi嚟 情況少見啲 但都有
我都想留翻長

唔係佢地知 只係憎tb 同gay
男仔中意睇les av and Les av always 2 long hair

留長頭髮要好有恆心 一及肩就想剪

的而且確好多tb 都特別串 唔知點解
幾年前都係我同ex都長頭髮，依家依個係兩個都短 但都係女性既短髮

中間留長緊 但側邊一長啲啲都頂唔順

有啲中意望到實一實 我有時都會望一望 但唔會眼甘甘咁 女人就係中意同人比較

通常d 人會覺得咁樣唔太友善

我同女友出街唔知點解成日都比tb望
利由：兩個長髮

我會望 會成日同女友估係咪couple 同埋我覺得tb會成日出街望tb 但無惡意 好似搵到同類咁 反射性會望

頂 單身幾年連個曖昧對象都無嘅我 終於都有感情煩惱啦

利串:做開Cd-rom

講黎聽下

佢講過同女女分手過3次
應該有唔開心既回憶
先想試下同男人一齊吧

留明聽故事
廿幾年單身既我曖昧對象都冇路過

女友隻錶條帶戴到爛左
要幫佢搞
一早叫佢買鋼帶or買多條備用皮帶唔聽
成日都係咁

Cd rom咗好耐 留個名先

由高登開始CD Rom?

個故呢

嘩 原來呢度已經開左sheshe po
Btw由高登已經便緊CD rom

Yes

想問絲打有冇睇captv

有咩好介紹？

間中有睇下 但成日都唔知自己睇咗啲咩

唔知點解最近好鐘意入面個jackie lau
覺得好正 鼻哥窿好大 好q

真係唔知自己睇咗咩 但啲就day off成日用咗嚟睇佢哋

皆大歡喜鐵達尼 笑到仆街

得閒就會睇番佢地情人節條片 睇一次笑一次

冇女呀！冇女呀！我冇女呀

終於諗到聖誕送咩，但仲要諗做咩同食咩diu

唔知有冇人同我地一樣咩節日唔會特別去慶祝？
普普通食餐便飯就算 禮物當然係冇
唔知算唔算好奇怪

係咪一齊左好耐？我第一年咋因為

唔奇怪呀 紀念日都唔會慶祝 如果真係愛對方日日都係紀念日

2年幾3年咋
但一直平平淡淡 幾好

驚唔驚會淡

冇錯 應該追晒之前啲post

我都係由高登開始CD-ROM咗起碼一年幾
不過係bi加上未同過女仔拍拖
所以之前費時出聲好似亂入sheshe post唔係咁好
不過見新壇想入一入黎留言

原因係識唔到？定係鍾意過但無一齊

話唔驚你都唔信啦
我期望好細 只希望無事無幹過到7年之癢之後結緍

鍾意過 我仲知佢都鍾意過我 但佢唔知我鍾意過佢 以為我對佢無意思
最終都係因為一啲原因無一齊到
我個人好被動
同男仔一齊因爲佢地會主動所以無咩問題
但同女仔我就on99咁

有冇LINK

咁就要學識主動d 啦，雖然我覺得真係雙方有意既唔需要勉強一邊做主動
但最起碼要俾到對方知道你對佢有意思
遇到相愛既人唔係咁易架，記得珍惜

我發覺hehe post 同依邊都幾唔同
大部份話題都係扑野，搵fun, j 圖， gv

我成日覺得佢地好開心，睇得好化好開

Btw，點解好似得一個post過左黎，應該仲有個架

可能女人個腦構造係唔同啲

仲係有兩個呀

冇嘢幸福過你鐘意嘅人同時都鐘意你

就算btf 都好少人講sex topics
點解有兩個既？

可能女人睇法唔同d, 如果要我揀
A. 我無得周圍玩，但女朋友都係唔濫
B. 我可以周圍玩，但女朋友好濫
我一定揀A
雖然你可以話 自己濫都可能搵到個乖女既

Agger 鍾意嘅人鍾意自己嘅感覺真係好幸福
其實當時佢俾晒signal我了 但我都仲係成碌木咁
無計啦真毒係咁 做咩都猶疑不決
之後暗戀咗佢幾年
即使而家唔係鍾意佢都間中會睇下佢fb望下佢過成點 見佢同而家男朋友好似幾幸福咁
同埋而家我都有男朋友了 所以以前嘅嘢其實都放低咗架啦
只係都希望佢過得開心

我覺得應該可以係度講多啲sex既話題 大家一齊討論下 我覺得sex係維持關係一樣好重要既事

我鍾意睇California fitness 果條
黃埔架船呀！
第一次睇笑到尖叫

呢度越黎越多bi lu
利申 bi

咁樣錯過咗好sad 其實話冇遺憾就假啦

冇所謂呀都係同路人 一齊入嚟傾啦

同意
令感情幾耐都咁新鮮嘅方法之一 好似係

呢個post好似都多bi 我都係 不過而家有女朋友

完sem啦

好鐘意講

佢地意見分岐

轉過黎就留個言啦

覺得佢再了解我多啲就會fd zone我

點解對自己咁冇信心呀

我太快露曬底牌
但佢話要多啲時間了解下先啊....

完Sem+1
個心已經飛咗去Sem break 好興奮

之前次次講親呢啲Topic都個個上晒水

好興奮 sem break去旅行

咁就慢慢嚟啦 太快對大家都冇好處呀

次次見到岳父大人都好似西面咁 好驚
利申：未出櫃 但覺得佢feel到d

岳父大人英明啊

佛，邊個佛啊，睇過

想統一統計 你地覺得曖昧幾耐最perfect?

曖昧好辛苦喎

慢左十世終於註冊返

又唔覺曖昧有咩咁好玩，2個星期內係就係唔係就唔係啦

女友dl左app之後我直覺佢總有一日會撞入黎見到我係度9up

我成日覺得自己好大食

前前後後3年 辛苦死我

不過值得嘅

多過三年嘅苦主

未同居表示最難係無地方 大食無所謂既，如果你女朋友都大食既話

Ok嘅 都係無我咁大食囉 小確辛 我算係半同居

爆房，一個月後收到信用卡單。
「不如去你屋企住囉？」

多過三年嘅苦主[/quote]

請講故

估你唔到。。。
其實你覺得點 男同女有咩唔同

好複雜，講真，未調節到。
第一件事係要將自己tune返去冇咁man先。

好多苦惱位真係只有自己先知。

六年
咁多年入面試過佢鐘意我但我太蠢feel唔到
試過我鐘意佢但係timing唔啱，又試過有段好長嘅時間係大家都鐘意對方
其實咁多年嚟佢都一路等緊我

直到今年年頭突然醒悟 與其咁樣落去不如就去馬，問佢仲鐘唔鐘意我 到發現佢咁多年都一路鐘意我一路等我嗰一刻真係

時間真係唔等人 而家望番轉頭見到我地浪費左咁多時間都覺得真係好可惜
奉勸各位唔好放棄 有機會就要好好把握

仲有兩個test兩份paper 不過已經當自己放假

成日喺24?
咁多年嚟一次都冇去過

幸福兜了一個圈

咁你條撚呢，睇過？
原來都好多都係舊 forum CD ROM 上水既

Sem頭不努力，sem尾徒傷悲。

你原本係CD ROM?

咦想睇人條撚既

咁樣好浪漫

好遙遠 淨係去過幾次

始終六年唔係一個短嘅時間 而且佢條件唔差應該有人追 但佢都選擇等我

男同女？？？

無咁誇既，一個月兩三次都仲afford 得起
依家同女朋友熱戀期緊，成日都性起

鐘意左個fd六年
我覺得佢feel到我對佢有啲野但扮唔知
同唔同佢表白好

1個月2 3次 死啦 我用日計
把撚同緊男仔拍拖
第一次見到同接觸下面有咩感覺 我成日形住亞洲都係迷你龍

睇上面 有案例 一模一樣

咁明知佢係直既 冇可能 咁仲講唔講好

Yo 新人
之前有ac但隱左形

大家都唔訓

你有無試下佢？

慣左夜訓
但聽日返工囉

其實係有遺憾
睇返你下面同女朋友鍾意咗六年
其實我都係六年 又係有互相鍾意過
不過結果唔係好似你地咁好
祝你地一直都可以咁好啦

bi 不過係有男朋友所以係舊高登唔敢留言

你地d 男朋友知唔知你地係bi?
我果個知

佢對sheshe唔抗拒 但80%機會唔會鐘意我

我呢排真係諗緊講唔講好
好猶疑
講又好似其實無需要講 但唔講又好似有嘢暪住佢咁

我嗰個當初都係直 都鐘意咗我
再以再試吓佢先

好可惜
咁唔好俾呢個遺憾再發生 珍惜眼前人啦

唔需要刻意嘅 提起大家以前啲ex先講？

點解咁肯定 你地關係好差咩 我前後夾埋衰左5次先成功喎

係 CD rom
你想睇我個佛嘛

如果一齊住應該都會一日兩三次
我指爆房一個月兩三次啦

同男仔啪係咩feel

想問bi 們
你地覺得同男仔拍拖比起同女仔最大分別係咩？
其實覺得自己係bi, 但暫時d ex 全部都係女

同女友都好大食，之前就會出去過夜既，但一排之後就覺得好唔抵，轉左去屋企
不過有時出去過夜係幾浪漫嘅 有啲精品酒店個廁所透明

屋企有人真係灰

好浪漫 證明大家都係對方注定嘅 先會兜兜轉轉咁耐都仲可以係埋一齊
啲人成日話曖昧期互相試探下好開心，我真係冇點試過，單戀幾年就試過

問過係bi嘅ex 佢話女仔比較鐘意傾計 即係傾心事 有咩問題都攞出黎傾

好壓抑 掂下都話我咸濕 淨係可以錫殺左我la

因為身邊人俾既壓力
而想搵個男仔塞住佢地把口
我又覺得無錯既

我覺得女仔細心啲
同埋我比較痴身，鐘意有好多身體接觸，成日攬身攬世，如果係仔嘅話成日好快就會想扑嘢 女少啲
但上次有個b問我覺得同男仔拍拖同女仔拍拖有咩分別
我口快快答咗女仔滑啲 勁麻甩

頭一個月爆撚左幾千銀出黎，不過大部分原因都係個時咁岩發生左啲唔開心事。
大家需要大家，分唔開先會咁。
呢家半同居就穩定好多了。

至於男人，本身冇ready過有要俾男人吉既一日，所以試左勁多次先成功
開頭同佢會無意間係到鬥攞個主導角色，次次埋牙前戲都玩到好撚攰，
好似摔角咁款
後尾我學精左後就知道咩時候要做啲咩
不過一有位入就點都玩到佢嗌唔好同喊哂口先

咩野係佛？

佢識我個時已經知我les
追我個時話都知我super gay，都知冇咩可能

不過衣家佢會好明顯唔鐘意我望女仔，同埋同啲佢唔識既、我唔算最熟個堆女仔朋友出街。
佢真係會嬲

介紹酒店

男仔嗌唔好 成件事好有趣

專錫敏感位囉 女朋友有時罰我只可以用嘴錫 就錫死你 愈錫愈落

大窩口帝盛，用Agoda book

好有成功感好正

唔咩好姐，你想要既我都俾緊你，乖，聽叔叔話

Bookmark 先 好乾淨？

我覺得即使我同咗男朋友講我係bi佢都唔會介意我望女仔 同埋同女仔出街玩得close
但唔知點解又唔係好講到出口

太長唔quote晒啦
第一個月就玩到咁癲
有得半同居真係好 我long d緊炸
感覺你男朋友應該幾得意

咁女仔真係滑啲 同香啲

同女朋友玩酒店係正嘅，認同

佢一係我隔離就忍唔住哄埋去聞佢

有得半同居真好

要同佢屋企人努力相處
要等屋企冇哂人先扑得

佢閃幾得意的

唔係乾正咁簡單，agoda book親都有得升套房，四百來銀紙一晚，間房幾靚，幾抵屌
最重要係，佢有iphone 叉電speaker，一路聽歌路嘿嘿嘿哈哈呵呵呵呵

帝盛係唔錯，我都去過
其實都係果幾間熱門 唔係到講益cd rom 啦

an. 狗未有得 pm 問

ifan dog有喇？

我都long d 聖誕就見 一見面就

估唔到咁多long d 我都係

唉我鐘意左個異性戀既女仔
其實佢都對我好有feel
但接受唔到
有冇人可以教我點做
乜les真係禁有問題咩

用誠意打動佢

嗚呀
其實我都追左佢好多個月，2個人私底下既關係其實好好
但係一講到話要一齊同公開，佢就好似好有壓力

咁點解要公開？

都唔係公開既，但暪住d朋友好似好辛苦
我地本身都係少朋友既人，但又住宿舍
Roommate 一問就好難解釋

始終係你同佢兩個人嘅事 同佢傾吓有個共識好啲

如果好彩既話 一一齊就即刻long d 有啲咩方法維繫

男人攪野少前戲 做完就會訓 雖然最尾我都會飽
女仔我未試過 想試但唔敢試
我而家鐘意果個我都只係求做下朋友講傾下計就好了

夜媽媽好餓
女友二話不說煮左周打湯蟹意粉我食

同居？好羨慕

yes
出黎做野先afford到

女仔講求成個mood 同feeling 多d
無mood 唔想搞

女仔講求成個mood 同feeling 多d
個氣氛如果唔好會 唔想搞

一間係有氣氛有情調嘅餐廳
一間係為填飽肚食完就埋單走嘅餐廳

我女朋友係前戲做少d 都唔想搞果種黎
唔夠mood會唔俾我掂佢下面

俾你你會點揀先

我同佢就係關係太好 我唔知點開口同佢講
好驚

2個人人工幾k到？會唔會大壓力

暗示下啦

我都想知
勁羨慕呀!!!!

我未試過情調餐廳
感覺好正咁

老老柒柒 同居我一d 都唔羨慕
好煩
一星期一齊住埋兩三就最好
利申 我極需要個人空間

大窩口 可能見過你

同女仔一齊後可能唔係咁諗 女仔同女仔我覺得係糖痴豆

其實一啲啲
見過有女仔係勁唔痴身
反而係個男朋友chur住想見佢同嗲佢

話說嚟到呢面真係熱鬧好多
之前喺嗰面都好似無咁多正評

我男朋友做完後會攬住同我 同我講好愛我
然後再陪下我傾下計再攬住我訓
個陣我會覺得佢對我好好 好錫我

long d 我都係聖誕見

我一齊個零月就long d
想維繫嘅一定要keep住搵對方 分享生活大小事 同埋一定要信對方呀

放工漏左電話喺公司
相隔唔夠5分鐘就返去拎返
佢要我擺低10蚊
我冇理佢就走左
事後我super提我要俾錢

點解拎返自己野要俾錢
真心唔明 求解答

Long D
日日都倒數緊幾時有得返香港

日日都倒數緊幾時有得見

終於係有要追po嘅感覺

我仲有12日
越近就覺得越難挨

日日倒數 我仲有11日就見
但就完sem嘅日子最忙

我覺得有得忙仲好 時間好似會過得快D

仲有個幾禮拜

兩個夾埋55k 到
有壓力既畢竟唔係租係供...
但係一齊住既喜悅大過壓力

屋企人都知道？

有仆街親戚真係好撚煩。
冇啦啦打電話嚟叫我屋企人買部三千幾四千蚊嘅電話俾佢
自己又唔係冇能力做嘢 又要攞綜援
真係好鄙視呢啲人

如果一考完試就一齊 連一個月都無
開心到講唔到野

失眠詩我都有follow 開 welcome!

唔好買，買得一次就次次都俾人搵笨

買左一次會上左身，下次話唔買就大把說話你聽

真係唔好，最多幫佢俾錢，叫佢慢慢還返俾你
冇義務要幫佢買啲唔係生存必須既野

有冇咁岩啊

I know that feel sis
我一齊一個幾月要long d都sad到爆覺得唔夠時間相處 更何況未夠一個月
我返到黎後sad咗兩個月先好返
熱戀期要分開真係
你要long d幾耐?

梗係打死唔借啦 呢啲親戚擺明搵笨

會返黎幾耐呀?

係我過去咋 佢有排都未番嚟

我都係我過去搵佢
你地要long d幾耐呀

你
叫佢買部notebook 比你 大家鬥窮

仲有差唔多半年
你呢？

仲有一年多啲

Final year大家都好忙

long d 8 年，恐唔恐怖？
而且唔知仲要long 幾耐

Bi留名

點解8年咁耐

做咩咁 呀

我覺得自己好怪
知自己係鐘意女，但又唔想承認
但比起男仔我又鐘意女仔多啲

我淨係拍過兩次拖，兩次都係女 ，可能兩個都傷我
所以唔想再認係鐘意女

都係想呻下 可以當我無留過言

係咁啱你遇著嗰兩個都係咁 可能你未遇到啱嗰個呢

呻咪呻囉，唔開心就要搵人傾架啦

多謝咁多位絲打 本身諗住呻下就算
之前都唔係未試過 幾年前佢借過大耳lone 煩埋我屋企人 搞到我屋企要轉電話號碼
如果唔係好close嘅親戚關係 晨早斷絕來往

忽然想摧毀曬一切 好灰好頹

我走先佢又走 起碼7,8個月
好彩既話中間個gap可以同佢歐遊

一齊到先算啦

我個陣一齊左十幾日就long d
起碼你地可以歐遊啊
我同佢想去旅行都冇

點解冇呀 大家都抽唔到身？

變左long d苦主區

因為佢做野好忙 完全冇時間

希望我下一個會係對的人

其實我望住個po好多日先敢留言

傻啦呢度咩都傾得 有心事咪拎出黎講下囉

做野丫嘛

有咩唔怕講

同你有啲似

屋企人想見佢
但係我同佢都未ready
點算好？

咁啱大家都係歐洲咋 第時都唔知有無咁既機會

拎AL都唔得咩？

屋企人接受到咁好 葡萄

屋企唔知我同佢一齊啊
成日都以為係男仔
開唔到口講 因為我覺得佢地實接受唔到

呃唔到一世架喎

唔得啊
佢轉左工冇耐

我知啊
所以先諗緊點算

拖住先，慢慢探下口風
如果佢地係好反感，話散左會易d 應付

佢地一時一樣 都唔知想點
話散左到時介紹男仔比我仲衰

仲未到屋企人/親戚問有男朋友未嘅年紀
究竟而家可以開始做啲咩 令佢地改變對同性戀嘅睇法

Hi~ 新朋友

改變其實就難架啦 我反而俾佢知我唔想結婚生仔算
起碼唔好有期望要抱孫

你到時話唔想再拍拖住，應該唔會夾硬介紹咁chur 掛

兩次拍拖都係直女
拍拖好開心 相處得好好 一落返地話要結婚生仔我就被收皮了
我現實一個lesbian 都唔識
我只係想搵個人錫 搵個人分享生活

屋企兩老已經知我呢方面既意願亦都冇任何期望
性向呢啲就再算

今日去攞左啲我畢業啲相去曬，媽媽話個女仔影啲相好岩佢口味....叻過佢個女影既相
我好想同佢講，但我知道我唔可以搵佢

父母唔會 但親戚會

唔好鐘意直女 情況可能會改善

一飲茶啲親戚又會問問問

上apps 識

仲要就黎聖誕節
又會問做咩唔帶另一半出黎之類

你估我唔想帶咩

跟住又問有冇相
心諗：關你咩事

Single dog, Single dog, Single all the day

所以未有打算同佢哋交待之前
都係係hea幾句打發佢哋就算

講黎聽下？

唯有係咁啦
好彩佢屋企冇話要見我

啲歌詞好悲情
唔知2017 會唔會繼續唱落去 sosad

Les 圈啲人太唔認真
會有種諗法想同番男仔一齊
起碼我識既大部分男仔都係認真對待感情
不過次次見到靚女又孿番 媽呀

Long d咗8年定仲有8年
唔可以考慮下其中一個過去搵對方?

我係呢個聖誕去歐洲搵佢順利歐遊

如果屋企人真係好保守 你地會唔會打算暪佢地一世定點?

男仔都大把仆街架 我覺得會多過les嘅人
不過對感情嘅態度有時係睇個人唔係睇性取向
順自己心意就ok啦

其實無論係直定攣嘅圈子都有player嘅
不過環境畀gay同les嘅壓力太大 先令到有啲人中途直航返

我諗點都會同屋企講
會盡力去說服佢地
真係唔得的話 可能到時同佢搬出去住

重有兩個星期就見 生存嘅動力
唔想離開張床 唔想上堂

總會有d 係一心一意既，唔好咁灰

我都係喎

聖誕歐遊好浪漫啊
諗住去邊

原來大家都係咁撚sad
不過我拍過4次，兩男兩女
但對上嗰個b真係好仆街
搞到我而家都係唔係好想認自己鐘意女
但又係覺得自己應該係鐘意女多啲

同男仔都一樣有賤人 你唔好彩遇人不淑 點解覺得自己鍾意女仔多啲？

有無人同另一半就散…
一時之間無寄託 諗起呢個post

屌 我次次都好撚認真架
但點解全部都係直

願聞其詳

我都唔知 但太耐冇鐘意過男仔

大家都好忙 已經一個禮拜無見過對方
琴日係whatsapp因為一d好小事而鬧交 就無理過我
我打左一句sorry比佢 佢仲改晒status del晒icon 都係唔覆我

你覺得佢仲愛唔愛你？

快啲氹番佢啦

快啲去揾人啦 面對面傾 點都好過不明不白

佢對住我講晦氣說話 但係網上面就post晴天歌詞
從前從前 有個人愛你很久

佢連更表都無sd比我 我連佢放邊日假 而家係咪返緊工都唔知

認下低威，女仔一有人氹就無野架啦

一月頭已經得返1825係身，想買禮物俾佢都有啲困難
本身仲諗住買埋禮物俾同事tum下佢地開心

我21歲女 未拍過拖
暗戀過男仔又暗戀過女仔
暗戀女仔大我10年都得🙈
我呢d係味叫bisexual
好想22歲有拖拍

住嗰頭

同ex散左，今年聖誕睇怕都係單身過

你個名 實有睇幕後玩家啦

梗係有啦
表示鐘意睇陳煒陳自瑤女女戀
而家成日ff陳煒係我女友上司
而家就係陳自瑤

好想陳煒做我上司
佢真係好有女人味
不過返工實集中唔到

襯年尾許下願
2017年有翻啲運氣 無咁黑仔
女朋友同屋企人感謝再好啲
long d 少啲出問題
已經廿歲人唔好再有暗瘡煩惱
真係唔好咁懶 減下肥 女朋友就大隻過我

每次鬧交 坐係地鐵月台 都有一種呢個世界無一個角落歸屬於我既感覺

我都好想陳煒做我上司
佢做我上司我會好努力為佢開ot賣命
同成班董事開會我幫佢take minutes 我會take take 下掛住偷望陳煒

希望2017可以同到鐘意既人一齊
屋企人觀念開放啲
身邊既人都事事順利
自己比心機讀書同減下肥
同到鐘意既人去旅行

希望2017呢個世界可以好啲 少啲戰爭多啲好人好事
身邊所有人都快樂 安好

女友係護士？

做飲食
佢岩岩鬧左我一輪 而家出嚟搵我

希望係好消息..要加油

明知咁諗其實好傻 但真係無信心

一訓醒就好掛住佢

我明

臨近聖誕好想有拖拍

仲有成日都唔知點過

哩啲大時大節好想有人比我攬下

我而家對咩都冇信心
淨係想識愛自己多啲 要學識點同自己相處係好大學問

我都好想有條女攬下

利申藍絲

Cdrom lm
Longd真心sad

利申 longd緊 :~

呢度好多人都long d

我已經6年無拍過拖 唔識對人有感覺
慢慢黎啦 同自己相處有咩難

我地係dse完就一齊 幾個月冇野做既日子一齊周圍去真心好開心
點知佢本身成績好好 但係最尾失左手就要去外國讀書
好想同佢換左張cert等佢入到u唔洗過去
而家日日都好早起身陪佢 一係就通頂唔訓
之前chur paper present訓都冇得訓 勁辛苦
好想佢快啲番

冇地方呻唯有係到9up 多謝大家

我都就快單身左三年，
有時候覺得單身都冇咩唔好
只係大時大節冇個人攬下俾我氹下
依家就只係覺得適合既總會出現既
只係唔知幾時囉

煒哥的味道就比你
我要陳自瑤

有時好怕自己一個
好想有人陪 但其實想可以獨立d

加油呀好快就會過

係long d 左8 年，而且仲有唔知幾多年
佢問過我返黎好唔好，我話唔好，因為我唔想佢為我放棄事業
我過去又係唔得，冇屋企人冇朋友日日鎖係屋企會痴線

陳自瑤就比你啦
煒哥係我架
煒哥快d摸我頭再同我kiss

各位我有嘢想分享，但好長，唔知大家願唔願意幫我呢
其實我有同啲好朋友講過，但佢哋覺得我變態
我雙性，同男仔較多，因為身邊圈子好少b
如果可以我先再po啦 多謝大家

有時都唔一定要有partner
學識同自己相處都可以好快樂

請講

慢慢講
今晚冇咁早訓

4年前游水識咗個大我5年嘅b，嗰時冇諗咁多唔知佢係（其實正常人應該知 但我太蠢 ）但第一眼已經覺得佢好吸引

由一開始唔識去到後尾會一齊沖涼感覺親密咗好開心，我嗰時有同佢有少少曖昧，但都係純粹文字上咁講。我哋只會喺游水時見面，間唔中先會傾下WhatsApp。後尾因為我冇再游水，佢又畢業去咗外國一兩年，結果冇再搵大家。

最近因為我同佢一齊教小朋友游水多番接觸，上星期佢生日我被邀請一齊去飲嘢（講真我超開心）另外兩個都係佢fd，我淨係見過其中一個（4個都有同過女仔一齊）。
後尾佢兩個走咗之後，我同生日女再去買嘢喺球場飲，傾咗一陣計之後我同佢講我鍾意佢，然後我哋kiss咗，嗰時我知佢有女朋友，但我哋冇理，最後我仲同佢拖住手去陪佢等車。

我之後幾日每日都會諗起佢，但佢扮冇嘢咁，佢都算係player嚟（佢自己&佢fds都係咁講）。每個星期教水仲要見到佢同佢女朋友，好尷尬，佢琴日仲好興奮咁話另一條女好靚，我有啲失落。

其實我應唔應該同佢講清楚

你都明知佢係player仲中個頭埋去做咩

講清楚？我覺得都幾清楚喇喎
玩囉

quote 唔哂
打過

講清楚？ 我覺得已經幾清楚喇喎
玩囉

其實都冇咩好講
玩下咋人地

佢係香港搵唔返本行做嗰啲?
如果keep住咁樣我會受唔住

及早收手以免損手爛腳

以烈進場

唔好認真，唔識玩就快啲離場收手。

係，你投入盞自己hurt

屌又搶唔到express 機票

如果你決定要玩，要記住由頭玩到尾。

回頭是岸 呢種人搶到翻嚟又會走左去

下面摸頭張圖，勁想知係發生咩事！好曖昧好撚正呀！！！

係囉 唔好令自己難受

<br/><br/>

agger, 如果自己知會玩得開心又handle 到咪一齊玩
自己玩唔起好離場

見絲打咁心煩就覺得應該都係唔好玩好啲
況且身為一個唔識玩既人，我唔明呢啲有咩好玩
保護自己，免受傷害，走為上計

係呀 所以首要我真係要學識同自己相處，識enjoy獨處既時光

喺呢個post咁耐 好少講心事(計埋以前高登)
今次輪到我想講

快啲講 心事分享區黎架嘛

講啦，我仲未訓

有機會聽日爆post

好耐無聽何葉講心事 今次由邊到講起

講啦

我都鍾意咗個fd七年喇
大家都鍾意過對方但timing唔啱，
兩年前無端端走去表白過，就當然衰咗
但我真係好鍾意佢

利申:呻下

聽你講埋我先死去訓喇

準備過一個人快樂的聖誕

屌，
你，
腳，
毛，
正，
仆街。
笑，
鳩，
人，
既。

我每次都坐定定聽曬何葉講心事 何葉快d出黎倒垃圾腳毛等緊你

正解，如果對方係玩玩下既 無論男定女都好
唔好中個頭埋去 亦唔好付出太多
否則最尾受傷的只會係自己

身都起埋，仲未有文

份人真係唔夠風趣幽默 有無前輩可以教下我

我本身份人好cool 好少笑 佢都係
於是我睇大量笑話 一半係好笑 一半係挑逗性
長期笑到佢gapgap聲

無限cap圖 send搞笑嘢

同佢kiss時其實已經有心理準備，我亦冇奢望要去同我一齊，只係之後唔知應該點面對佢
我而加應該要當佢係朋友 反正佢都好似冇將件事放上心，我係咪都應該扮冇事
多謝各位忠告同解答

咁咪大家當冇事囉

又冇心事可以分享
唯有得閒入黎留下名

無心事都可以吹水
大家有無化妝 我係b look 但我好中意睇化妝品 會化少少妝

我係唔化妝嘅p look

仲年輕 慢慢等囉
單身已經慣左 已經無咩所謂了

琴晚同中同group skype 我女朋友都喺度
冇啦啦有個中同問我係咪有男朋友 叫我請食出pool飯 我同佢尷尬到紅都面晒

其實我都好怕自己一個 但無辦法 我加上家庭問題
所以唔獨立啲唔得

有時睇完劇個一刻就會好想有拖拍 不過呢個念頭好快又消失

B look
我睇左雨僑個Chanel幾年
覺得佢把聲好好聽

加油呀 你獨立到已經好叻架喇

唔係繼續扮冇事，係真係無事。

btw, 我唔會將佢放係朋友個category 度
係fd 會一齊沖涼？會kiss？
你當我係你個playmate 我都可以當返你係我個playmate

完全唔覺有咩唔好

覺得好靚
句野邊個講

你都加油

化妝好正，無論咩look都好鐘意化妝

疑似bi留名

隻獅子彩色左即刻冇哂氣勢
點鎮得住呀
但傷害傳統觀念呢野真係鳩左
利申：迷信撚

想問下而家香港係同性戀婚姻個度既狀況係點

一鍵留名
睇咗唔少絲打既遭遇，我發現我都算好彩

利申：bi，啱啱新婚

wow恭喜晒

又唔係無左對銅獅

有冇人覺得身邊既人蠢過西
傾計傾深少少都聽唔明
好難討論

啱散撚咗

雖然好蠢但又唔敢當面話佢

完sem la
好興奮呀呀呀呀

16號先真正完Sem

16完sem返香港

冇人明
好辛苦

恭喜
好好enjoy 新婚嘅感覺！

一齊左幾耐先結婚？

話時話 各位恨唔恨結婚？

以前恨，所以結左

求安慰
鍾意左個同學仔，原本係普通朋友跟著無啦啦熟左好多，跟著就奶左野
果陣有覺得過佢可能對我有意思，因為同佢出去佢會拖實我又會餵我食野，坦白講真係有諗過同佢一齊
就係呢個時候，有個男仔瘋狂式追佢，於是佢就同左人一齊，而且差唔多第一時間同我講
其實都明既，呢個女仔條件唔差，多人追，只係無諗過當我真係愛上你既時候，你就同左第個一齊了
我知你唔會睇到，所以係到講聲，多謝你一直對我咁好，我真係好鍾意你架，不過我無本事亦無勇氣同你一齊，你值得擁有更好，祝幸福

你都值得擁有更好
你會幸福的

終於認清現實 唔夾就係唔夾 將自己地位放到咁低去討好人 始終唔係做緊自己 唔係做緊自己憑咩要人鐘意你

應承自己下次唔好人地俾小小甜頭就即刻等唔切咁露曬低牌俾人睇 太坦誠只會傷心
Sorry for 1999

timing 嘅重要

點解Britney Spears咁撚正

我都估到有 lm

鍾意直既真係自作孽

Toxic

病左想同佢講個電話都唔得

Hit me baby one more time

唔好咁灰住喇，話唔定拗到攣呢

嘩經典
好鬼挑逗

留明

正到痴撚線
To high can't calm down

大家聖誕有咩搞

等女朋友番黎周圍去

返工

同女友去主題公園玩

去女友屋企一齊做宅女

返香港陪佢過聖誕
然後一星期見得一日

佢番黎都唔係好多時間一齊到
明明個心好想同佢講我淨係想你陪我
點知講出口既係
好啦 你約下fd陪下屋企人 唔洗陪我咁多啦

利申佔有慾極強

番嚟幾耐？有得見已經好好

我唔想拍拖，只係想有個人陪我隨時隨地周圍去
呢個諗法係咪好離地 ？

個半月
你唔係同女朋友歐遊？

係呀 過去搵佢個幾禮拜

有得一齊去旅行好好
我諗起一開始long d勁唔慣
唔夠一個月就偷走返去同佢去玩

可以咁易偷走到架咩 你嗰度好近香港？

腳毛又串我
我都唔知由邊到講起

唔近架 要成十幾個鐘
不過難得夾到時間冇計啦
我都唔敢返香港 驚比屋企人見到
所以個陣去左日本

有錢

冇錢
返到黎成日食麵包
不過都覺得值得

唔係 我唔可以拍拖 只想有人明白我陪住我

有得見就咩都值

話咁快就爆post

散左幾耐？

Btw 你個名係咪酒徒？

我都有咁嘅感覺 個心好唔ready
但又同個幾好嘅人曖昧緊 唔知可以點令佢明

其實點先算係曖昧
我成日都分唔清

我去個幾月 勁期待

今年變返單身狗過聖誕 雖然咁講好無用 又真係有啲唔慣嘅

嗰邊聖誕好靚 諗起都開心

個故仔好正

以為自己睇緊連登hehe post

留名留名

半年有新女都正常既，放低啦絲打 唔好再執著

其實呢度仲有冇人a0